(2108)北角鰂魚涌有狗車

閃曬燈，未知咩事

推

2111狗車分最少3批，最少7架

8點幾已經見到出左幾架

目測見到北角新光 至華豐二邊內街有四架防暴狗車 而且 北角 氣氛非常 靜 如果有手足去做文宣請小心 請不要離開英皇道

北角好似戒嚴一啲中秋氣氛都冇 兩邊內街非常靜

唔撚係掛

公園極小人,四格防暴狗車係內街埋伏。內街參唔多無人得英皇道正常D但唔似中秋節

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

可以喎